One Piece集集都咁撚多人逼喺同一格有咩好睇

尾田啲構圖分鏡真心唔掂

美漫分鏡

抵買啲

根本垃圾嚟
俾班死毒撚吹奏之後啲死mk又跟風先紅到

混戰嘛，如果每格畫得一兩丁友，你諗下要畫幾耐先完到